男大學生為考研究所「自閹」，怕性慾影響學習

食藥咪得

唔打飛點溫書

讀完書想走去寫史記？

有咩野藥推薦？

汗爾蒙藥

欲要成功立即自宮

任何降低雄激素嘅都可以
Google 化學閹割

無需自宮也可成功

我都切左自己
以前一望到女就扯晒旗好想犯罪
依家完全冇感覺

分享下你點做，我諗好多人有興趣

蕭別離應該效法下啦

Respect

On9 有料既都知溫書要靠聖人mode溫

同介丁group d人差唔多